發現警察根本係自打嘴巴

721個日話警察係曬上環，所以唔夠警力分去元朗。

但係琴日竟然警察可以同時出現係兩個地方。

可唔可以用呢點做證據然後追究警察責任。

雖然都只會狗查狗

自推

明眼人都知咩事

你知我知佢都知
係得班黑警智障無下限以為呃到人